( 回帶) 我哋好掛住你呀

發夢夢到佢帶住我哋一齊沖

睇佢封公開信真心想喊

我地會等佢